［影響市容］男人老狗學埋D韓狗著Oversize 同 Long t 真係令人反胃！

女人學韓狗都算

男人都學似乜？

好撚柒

女人oversize = 性感
男人oversize = gay

sissy

樓主走先我幫你頂住班MK中學雞

d泡菜撚抄外國oversize當自己潮流 辣殺

Oversize關韓狗撚事

oversize 唔係韓國野嚟

男人老狗成日批鬥人著衫真係令人反胃！

老老實實 係得班排骨仔先會著oversize

韓狗文化不知所謂 所謂kpop歌其實每首都好膚淺冇深度，啲女團mv有幾露骨得幾露骨，求其着件衫就當係潮流

韓國咪又係抄歐美
啲人唔識野就入哂韓國數
唔洗下下狙擊韓狗嘅

lm

講到尾都係樓主自己著得柒啫

oversize係hiphop嘢嚟，關韓狗撚事，喺香港男仔著得型啲都唔得？你地呢班毒撚已經搞柒晒港男個朵喇，仲要管啲型男著衫？返去uniqlo買你啲fit size tee啦

著乜先唔會俾連登仔批評

日本仔都係咁著㗎喎

膊頭夠橫著咩size都得

太細會緊，係關啲人A字膊事

我覺得最撚難頂係上身oversized 然後下身著skinny，呢個真心最撚柒

你話oversized 上身，加下身著鬆身褲都仲可以接受，上鬆下緊成個gay咁真係不了

如果身形比例好 著起黎都好睇既
但我見過好瘦好瘦都照咁著 就有d核突囉
望落顯得仲更加瘦

美國野比人當韓野 出post查一查好無